[行動post]關於10月1號有人話要全港集會

終於見到連登開始討論10月1號要全港集會 但係小弟對於選區有啲建議
唔建議再去警署打搞警察哥哥啦 佢地一定涼住冷氣射9你地 諗起都好開心

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推

推呀

再推

［十月一日，集中人數出港島］
［港島百萬人大遊行］［2pm銅鑼灣SOGO］［不要遍地開花］

在十月一日，全香港人都要出港島，參加港島百萬人大遊行，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。

「十一港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。

十一2pm一定要出銅鑼灣SOGO，其他活動幾時搞都得，必須讓路。在重要日子，停止遍地開花，集中人數港島大遊行。如果港島人數被分散，造成的國際關注會大大減少。人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，遊行會十分安全。如果人數不夠，港島手足會危在旦夕、陷入絕望邊緣。

緊急提醒：手足千祈唔好中計。會有好多人，用不同活動去分散港島人數。佢地會吹風遍地開花，分散十一大遊行的人數，達成維穩目標。我地要引起國際關注、令到中共面子盡失，必需要百萬人大遊行，而唔係地區衝突。

手足唔該廣傳分享不同平台。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）